而家東張西望係講緊邊間酒樓?

唔係下話

我都想知

Lm

美心？

稻x?
佢封信右下角係寫住xx集團

德福 屯門v city yoho mall
仲有邊到 ?

似美心

上水匯

一個字多筆劃
一個字少筆劃

無睇電視，咩事？

推，有無人知

開頭影到酒樓裝污糟枱布架車有美心logo

屯門八月花

人地內地人住大屋，食地溝油
香港人住細屋，又係食地溝油

係咪美心

home square 中菜好似得一間

八月花

美心？city似係八月花

沙田新城市都有

美心

嘩出全名，連仔唔知保唔保你哋架。

應該係八月

我記得vcity有

最後張圖縮到咁細就睇到似係美心

竟然係美心

maxim

推

張 menu 其中一個菜名比較特別 "蛋白岩米桶仔飯"
Google 呢個可以 search 到 酒樓名

潮x春

哇屌 商家佬冇人性

美心集團無誤

咁大個集團
用走私豆腐

仆街美心

美心都要走私豆腐,唔撚係下話

喺街 講緊咩？ 坑渠油豆腐賣98蚊？

痴撚線

可唔可以講下咩事？

黑心

沙田Home square 得一間酒樓

黑心集團

個啊婆仲話做左幾年, 吊你美心張REPLY HEA撚到

八月好多老野去食

D 豆腐係由水貨客由大陸人手走私落來，再交貨比酒樓

仆街真係無商不奸
佢d麵包都唔知有冇問題

佢話新都城都有
係邊間？

八月 屌那星仲要唔平

仆街美X用走私豆腐比香港人食啊

啲菜名咁似嘅

痴線美心咁大間集團
1蚊1舊豆腐都話貴
走去幫襯黑心豆腐
比人知道之後就話唔關自己事

豆腐都咁, 其他D 材料都唔知會用咩

推多D 人知，等間嘢新年無生意

翠園？ 都係美心集團

北京樓都係美心啵
Yoho

8月花, 翠園呢d偏貴都用埋d垃圾

講真
如果我係富臨稻香
就即刻出廣告串美心喇

仲要擺係條街好耐先 有人接貨
焗都焗壞啦屌 豆腐豬肉 咩都有

但上水匯無美心
唔只美心

嘩屌，咁美心啲酒樓有乜野係食得？

潮江春

潮江春咁撚貴都用走私豆腐

推 推到呢d仆街酒樓執柒

呢張好清楚, 每個寫咗個送貨地址單字

沙田新城市 潮
德福 翠
沙田 Home Square 八月 (對上果行都係八月)

另外，條片仲提過架貨車停過下面呢幾個商場落貨送水貨豆腐

終於都接晒軌啦 感動嗎？

東張西望 tvb 信唔信得過
無睇電視

你估佢唔驚比人告咩

補多D 圖
班友走水貨係羅湖，螞蟻搬家運豆腐過關到粉嶺

美x 係唔係落唔夠廣告畀tbb

採購部呀頭好有可疑